其實我好鐘意香港呢個屋企

老老實實,我由出世到而家都係香港住,呢度有好多回憶,有好多我鐘意嘅人同地方,雖然外國係就係靚過香港,生活水平又好過香港,但係我始終都係最鐘意香港。

眼見呢幾年中國嘅權力侵蝕得香港好快,係真係好快,真普選,網絡23條,議員dq案,西九高鐵等等事件直到而家嘅人工島,我覺得香港真係唔可以唔出聲

仲記得果時佔中果陣同d朋友一齊去,我真正感受到其實香港人可以好團結,香港人並唔係某d on9連登仔講嘅咁自私,有好多幾十歲嘅呀叔都會同我地一齊紮營,仲會互相關心下大家夠唔夠野食同水飲,果下我真係覺得香港仲有得救!

所以今次,我希望大家,到時真係需要企出嚟示威嘅時候,大家都可以出一分力。如果人工島真係通過咗嘅話,以過往經驗,根本唔止1萬億咁少,到時庫房超支,庫房無哂錢,唔好講無本錢獨立,成個香港經濟都會收哂皮,後果好多post都講過我都唔再講,只係我希望大家唔好再做鍵盤戰士,真真正正企出嚟保護香港,因為我覺得香港先係香港人嘅屋企。